不如咁 我地27號一齊去元朗消費購物

平時大馬路都已經塞到仆街
又多水貨客 路又窄

不如星期日一齊去大馬路
同元朗商場鳩嗚
多20、30萬人入去
嘩我屌
一定塞到去啲牛屎佬村口

一齊振興 元朗經濟

去
不了

利申: 好yoho mall 好似新鴻基既

Push

幫推